麵包店既王者非波羅油莫屬

我話既！

on9 當芝士腸仔包無到?

芝士？得啖笑 普通腸仔腸都贏佢啦

魚包

補圖

腸仔牛角包

唔使加牛油都正

腸仔包 完勝

菠蘿叉燒

不能認同更多

魚包同耆齡王絕配

我好少見有賣
最起碼 我屋企同返工個頭d麵包舖都冇賣波羅油

要包熱油凍先係極品
做唔到都係垃圾

係 油凍好撚重要 包暖暖地is ok 太熱舊油會溶

食過菠蘿油不過唔係好識欣賞 又甜又鹹肥肥膩膩好奇怪

波蘿奶皇先正

食過先啦

咖哩牛肉包

豬仔包又平又正

咁係因你未配一杯又香又滑嘅熱奶茶or茶走小甜，千萬別配凍飲!

識食一定食鮑姐

食麵鮑

識食一定係叮溶舊牛油黎食